Bachelor of science in the story of yanxi palace (hons)

y1 sem a
calligraphy i
painting i
make-up workshop
stitching workshop
manchu civilisation - language and history
mongolian for business communication

y1 sem b
calligraphy ii
painting ii
management of rumours
human resources management (eunuchs and maids)
espionage i
navigating the forbidden city i - surface architecture

y2 sem a
navigating the forbidden city ii - underground architecture
espionage ii
basic pharmacology
a practical guide to caring the pekingese
opera studies
tea etiquette

y2 sem b
advanced pharmacology
dynamics of coronation and abdication
quantitative methods for affair catching
introduction to soochow speech
cookery in a royal setting
career development - from cleaner to chief

y3 sem a
espionage iii
principles of trickery deflection
records management in royal genealogy
royal criminology
revenge risk modelling
field trip to yuen ming garden

y3 sem b
modern shipbuilding
modern royal parenting
royal dispute resolution and mediation
the empress dowager's speech
case study: discoveries from the war in burma
secrets to a long life in the forbidden city

oral sex and anal sex techniques 1同2呢？